「媽不在要滿足爸」 新北獸父性侵2女上千次 大女384次 細女1085次 點追？

新北市一名獸父與妻離婚後獨自撫養2名女兒，卻自兩人約5歲起對女兒伸狼爪，還從小對大女兒灌輸「媽媽已不在，爸爸有需要，妳應該要讓爸爸滿足」的偏差觀念，誤導大女兒同意性交，直到大女兒上國中，將此事告訴男友，才揭發獸父淫行。新北地檢署認定大女兒受害384次，二女兒1085次，昨依對未成年女子強制性交等罪將這名獸父起訴。
起訴指出，年約40歲的獸父與妻離婚後，獨自撫養2名女兒，先後住在高雄、新北等地，卻自2008年8月起，對當時就讀幼稚園大班的大女兒伸狼爪，還灌輸她：「媽媽已離開，但爸爸有需要，妳應該讓爸爸滿足」等偏差觀念，誤導大女兒供他逞獸慾。
2010年10月，獸父開始將狼爪伸向當時年僅4歲讀幼稚園中班的二女兒，直到去年大女兒讀國中二年級時，向男友透露父親所為，男友轉告學校輔導老師，才揭發這名獸父惡行。
獸父到案後，原本向警方坦承犯行，事後接受檢察官偵訊時，卻翻供辯稱當時母親生病住院，他一時慌亂不知道該怎麼辦，擔心無人照顧兩女兒，才向警方坦承性侵女兒，實際上可能是他沒收2名女兒的手機，才遭女兒誣陷。
不過，檢察官考量2名女兒指證歷歷，且事發時2名女兒的姑姑及大伯曾責問這名獸父，他當場下跪坦承淫行，因此不採信獸父辯詞，依2名女兒所述，推算大女兒遭性侵193次，猥褻191次，二女兒則被性侵271次，猥褻814次，昨將這名獸父起訴。

一次千四分

入球球員：🇭🇰鄭展龍(傑志) 90'+2'
(今仗比賽最佳球員、
獲選亞冠盃本週最佳入球 11790/15538 得票率 76%)

熱烈慶賀傑志擊敗柏雷素爾，歷史性奪得香港球會亞冠盃史上首勝！

亞冠盃 2018-04-04 20:00 傑志VS天津權健 @旺角大球場
*$100、$300門票已售罄，尚餘$250成人門票，欲購從速以免向隅

賽事門票將經由Cityline購票通之網站()，門市及電話熱線(2111 5333) 公開發售至2018年4月3日晚上23時59分，而預售之尚餘門票將會於比賽當日早上10時起於旺角大球場發售。有鑑於上年亞冠盃安排上的經驗，在與足總商討及建議下，比賽當日持主場門票入場的球迷，不論該主場門票屬任何種類，均必須出示有效之香港身份證明文件或非客隊所屬總會之護照方可進場。

屌你老味唔撚洗+分
直接宣佈sun bugs成為永久冠軍啦
都痴撚線

新北市

玩晒啦
桌球計分都有排追

1q 147都要十次啦